[歐洲動態] 默克爾準備下台？

FB: 歐洲動態

默克爾準備下台？

多間德國傳媒引述消息人士報導，德國總理默克爾已向黨內人士表示，無意在今年12月黨大會上尋求連任CDU黨魁，結束超過18年的黨魁領導。

現在需要關注，這是否意味默克爾將在年底至明年初卸任總理一職。她之前一向表示，總理應由黨魁兼任。

繼姊妹黨CSU兩週前在地選慘敗後，CDU在星期日的黑森州地選得票率急挫10個百分點。

Angela Merkel will not run for CDU party chair again - party sources

引入難民問題就拍拍蘿友

仆街死啦死肥婆

快撚D落台啦，俾你做歐洲大佬呢十幾年搞到人類文明衰落晒

次次都望佢落次次都連任
歐豬自己都係抵撚死

佢落台都係green 上位，到時可能仲衰

原來做左 18年

接收埋羅興亞人先好走呀

熱烈地彈琴熱烈地唱

afd係咪好難做first party?見佢永遠 15precent以下

歐洲左膠化已經返唔到轉頭

生活越舒適人格越離地

正呀喂，成百萬回教徒重係有屠殺異族優良傳統，到時就和味了

東德雖亡，但仍然影響全世界

異形vs predator
歐洲做戰場，正

做撚到2021屆滿先下台

我由中學到大學畢業做野佢都仲做緊

兒登眼中剩係睇到難民難民

見唔到默克爾呢十幾年點樣帶領德國，經過金融海嘯、歐債危機、俄佬入侵、中東問題、穩定咗成國歐洲，阻止文明倒退

搵得女人做話事人預左仆街啦
你睇下香港...